頭先食大快活有人塞張廿蚊比我

咬緊塊包 有個呀婆行埋黎放張廿蚊係我枱 ，我問佢做乜，佢話請我食野，跟住我同佢講我唔會要，之後佢就走左

張廿蚊係枱面 我掂都冇掂過， 想問如果拎左會點

會比警察拉

阿婆會比人話叫鴨

Tips黎

\|/

就快鬼節，加上之前個冥婚post，有d淆
有冇巴打知點解d人會咁做

你個食相應該幾似食緊二手飯，呀婆好人啫...

我掂都冇掂過

屌

佢應該見到你側邊有野 張廿蚊keep住呀 佢幫到你 呢排唔好去咁多晚街

仆街，真定假呀

「阿婆，廿蚊唔夠食飯呀」

之後夜晚會有女鬼同你仆野

會點？
你拎完之後咪知會點

二千蚊就話姐
廿蚊唔要都罷啦

唔知張廿蚊係一定要我拎左先會生效某d野，定其他人拎都同樣有效呢？ 唔想其他人瀨野

一定唔好執, 我揩過野, 當晚即撞到入唔到屋, 之後黑到仆街, 衰好多年....

唔係你既就盡量唔好拎啦

放入去公益金嗰啲箱咪得囉

拎完去買一枝嘉士伯, 陽氣陽番佢

樓主好on9

我驚掂一掂就瀨野呀

Sor囉

搵筷子夾起佢再轉贈比警局

搵替身
樓豬今次仆哂街
你準備定身後事啦

20蚊樓主拎去睇醫生啦

佢走果陣，見到佢同其他呀婆say hi

放多張一百蚊係面，之後大叫晒你冷!
睇下呀婆重跟唔跟，如果唔跟就你贏，就可以了攞左個廿蚊走

放夠40蚊 大呀婆

聽完你講我覺得個啊婆以為你食二手飯嘅機會幾大

屌那星

阿婆心諗：後生細仔要食二手飯，唉，比廿蚊佢買野食

呢啲都係唔好拎好啲
之前我何文田站返工 嗰時天橋部lift有問題
咁我行樓梯去買下午茶飲啦
有個阿婆拎住個行李叫我幫手拎落樓梯
我拎完之後佢俾返封利是我 我都冇拎
可能佢原意真係諗住俾錢感謝我
但都冇拎

有埋利是封仲可疑

你仲喺大快活？

係咪食相出左問題拎人覺得食二手飯

諗返仲要係咁啱上年七八月份 差唔多盂蘭節

認真回，唔好掂

有機會係降頭既一種，透過令你接觸「作過法既用品」(廿蚊紙) ，令接觸者中左物品上既降頭

(千萬不要在google 搜尋 「指甲 漫畫」) 你唔想好似佢咁就小心D

食完即走左啦我

破處利是

但點解要冇啦啦搞我，我完全唔識佢

張廿蚊呢

定係你著得好窮

都話冇掂過 係枱

應該唔關事

有機會唔關你事，係佢本身中左降，或者佢得罪左污糟野，要轉嫁比你

(同陶瓷娃娃原理一樣)

你問下佢$20係大快活買到咩食

好仆街，心地咁差既

無限賺錢大法

屌 我食個餐都40蚊

好似有得只叫白飯

日日去食二手飯 搏有人施捨搵外快

發達大計

隔離二手飯post

打暗號咋樓豬
你一掂就領嘢

FBI is watching you

二手飯

點解唔捉住佢問清楚

樓主再見了

D迷信撚真係好ON9，得以後有人塞錢俾你($100以上)，我即刻黎拎，多多都要

屌上面唔知唔好亂講野

我個朋友攞左都無事
等陣仲去醫院探佢

咬緊塊包反應唔切

睇下係乜situation ， 呀婆依d神神化化邊敢拎呀大佬

迷信定自保你自己諗下

樂富？

射精落張野到 反正都係童子
一係屌呀婆破處

巴打你頭先在場？

相認開始

呀婆都上連登

唔好害我plz

細個搭叮叮 無啦啦有人請飲檸檬茶
然後。。。。。

就沒有然後了

正路有人比嘢你都唔好掂唔好要喇
三唔識七又唔係你嘅
攞黎做乜
利伸：唔識呢啲降頭嘢

巴打去左邊 點解你知係樂富

係你喇

快d搵曹美女幫手啦

信埋動物傳心啦一係
2017年喇屌你老母，你話驚係跌錢黨唔拎都算，乜野冥婚7月近，我真係冇眼睇

戇撚鳩，咁你買嘢人地找錢永遠唔好拎啦

我個fd試過攞都冇乜野

雖然後來cancer死左

仲有成個月先到鬼節 話鬼節點點點個d係咪快左d

下世小心啲

唔緊要，下世小心D

下世小心

咁都有得相認

其實樓主可能真係食二手飯

跌錢黨

呀婆上黎開post: ［突發］後生仔係大快活食二手飯

我唔信耶穌我都唔會走去燒聖經啦你係咪比人迫癲咗

我都試過搭lift有個阿婆突然俾張廿蚊我話俾我買糖食
巴打係咪住北區

渣架生人唔生膽 即刻拎20蚊去馬會買張六合彩啦

唔係

咁你接左？

都2017

之前有fd係沙田試過，之後話成日發惡夢，又話有幻覺，睇精神科又冇用，最後聽佢屋企人講話佢有日返左大陸就冇返過黎

聽d師父講佢地會附隻野上左廿蚊度，之後慢慢控制你心智，算係降頭既一種，控制左個人之後就實死冇生，拎去賣器官又有，比邪教活祭又有，deep web都有呢類野

迷信撚真係好撚on9

上面有條友仲叫人google 指甲 漫畫

屌你睇漫畫睇上腦

難分真與假

即刻拎去買廿蚊電腦飛做善事啦

咪玩
先唔好講有無降頭先
你話冥婚都合理少少（但唔係靠張廿蚊就得）
降頭本身會損陰德，三唔識七唔會搞你
亦係好專業要準備好多既事，唔係收個阿婆廿蚊就搞掂囉
解降更加唔係咁

再者當真既，又洗唔洗搵廿蚊咁奇怪
你咁講個阿婆搵隻匙羹作法然後再扮哂野遞比個員工
係咪仲易呢？

唔識唔好誤導人啦
睇漫畫都可以當真

可能係神秘組織啲人

有d 阿婆好人，見你靚仔會無啦啦比錢你食野
我媽條村有一個
比左幾廿年

儲積分

咁明顯既性暗示都仲要問

攞個兩蚊銀出黎，放左邊手心用右手中指按一按，再將個2蚊銀壓住張20蚊紙，講句恭喜就好閃水啦

青少年應否猛鬼

好心就唔好咁迷信啦

以前我識得有個樣衰毒撚，成廿幾歲都a0
有次係街有個阿婆俾利是佢，佢收完之後咩事都冇
後尾聽講佢仲發左達結埋婚

不過呢，近年我都冇再見到佢了

會爆炸

一掂就中降頭

咁樓主買樓未

屌

你現在聚腳在 創意台 呀

你拎，呀婆成家人就會走出嚟叫你孫女婿。
無事喎，毒撚都唔會溝到女，女鬼都幾啱你丫

連當面問人做咩比20蚊你都唔敢
話當時個口食緊包喎
又會吞都吞唔切咁好野